仙台有無貼紙相機？

機鋪就有架啦
$ega taito果堆實有鋪啦

感謝